點解凈係勇武??? 對準政府啦

Hi P牌仔 近排反修例先開帳

依家個運動好似有啲膠著 政府完全唔回應
但係政府真係鐵板一塊？
以林奠個性格政府高官裡面一定有人唔gur佢

點解唔開多條文宣線target班高官
俾壓力佢哋辭職
之後政府咪骨牌效應

pish

push